6月26日警察向老人施酷刑，7月14警嫂寫左封公開信。

唔知警嫂寫信講話佢地點樣俾人針對既時候，又知唔知自己老公點樣虐待老人？虐待到個老人一度將頭部撞向床邊想自殺。

警嫂知既話：代表佢地同黑警一樣咁冷血無恥，仲o係度扮受害者！

警嫂唔知既話：咁依家知個原因未？怪就怪你地老公做埋d陰質野！仲夠膽問大家何時醒覺？

Push

比唔想click 入港人講地嘅人睇：

我是一名擁有2位小孩的普通太太，此函代表著一眾市民悲（卑）微的呼救聲。
曾經，我們活得輕鬆自在，對的，是曾經…自佔中後，我們被下了「曱甴死全家」的詛咒。
這詛咒在今年6月再次奏效，我們目睹了香港進一步撕裂，示威者又再一次成為了受害者，我們知道今次更難捱了，傷心，失望,，更甚是恐懼！他們打著公義正義口號的同時卻把無辜的市民推入了人間煉獄。
FB, IG, 連登，telegram ，示威者及其家屬照片/電話/地址都公開了，被批評得體無完膚，他們熾熱地討論著各式各樣令我們齒冷的警黑報復方法，教唆黑社會攻擊普通市民，逼使示威者身體受傷害，用各種方法達致心靈損耗令其踏上自殺之路。看到的一刻，心如刀絞，思緒凌亂結集一陣忍忍之痛，淚水模糊了眼，到底是誰這樣喪心病狂？
然而發佈這種瘋狂言論的是受人尊敬的政府，尊貴的議員，助人的警察，我彷彿看到了市民在行街，政府告訴他示威者是暴徒，暴徒必須要接受懲罰；示威者因著是暴徒出現各種打壓，抹黑，毆打，無顧被屈，辱罵，逼使身心俱疲；警察告知只幫助黑社會的市民，所有示威者都是曱甴，死才能解脫！
身體的傷害時間能夠療癒，可是心靈卻繫上了一道難以彌合的傷疤，全世界的年青人能夠健康快樂成長吧！可對我們來說卻是奢望！。
這些都是因爲暴徙死全家的報復，他們確實地道明：禍必及妻兒；目的是：置於死地；一言一句都令我們心驚膽顫，欲哭無淚投訴無門是這感覺吧？！
這是我們熟悉的香港嗎？
請問政府，警務署或任何機構，能夠為前綫示威者及家屬發聲嗎？我們已至懸崖峭壁之上，只待警察們推一把，我們全家便能粉身碎骨。
我們開始不敢看新聞，不敢「上網」，我們會失眠，會擔心，會流淚，就算睡上了一覺，都會在驚恐的噩夢中扎醒，心在淌血卻只能偷偷的落淚，因為怕影響另一半本來已經低落的情緒，身為太太的我們，一直強硬的控制著，千萬不要在家人面前崩潰…
長太息以掩涕兮，哀民生之多艱。
我們一點都不怕死，我們怕的是示威者能否於高壓的情緒社會下健康成長；怕的是示威者能否於高壓的情緒社會下快樂成長；怕的是示威者能否於高壓的情緒社會下不被抹黑；更甚：怕的是示威者能否於高壓的情緒社會下留有小命！
我們一直教導年青人的同理心，道德觀，原來都是錯的，警察明確的表現出「誰大誰惡誰正確」，法治亦好像奈他們不過。

我們開始埋怨自己錯誤地把兒女帶到這世界裡受苦；我們開始懷疑法治不會眷顧善良盡忠職守的人；我們的意志一步一步的被打沉；最後我們發現了原來自己是多麼的低賤…是的，我們在乞求憐憫！

想要的，只是公平對待，這卑微的願望，請問，「我們」還配擁有快樂的將來嗎？

唔太重要喇，佢地啲野冇人想知
陳腔濫調來來去去差唔多

唔係淨係話俾自己人，好多人信架

推